我識觀塘譚仔分店老闆，黃絲黎，純粹被人借刀，唔好中計

但個老闆唔識我.